唔係分化！但真係有內鬼，我個心好矛盾！

內鬼死全家！